銀背大猩猩VS灰熊 邊個會嬴

正評: 大猩猩
負評: 灰熊

灰熊重差唔多一倍
猩猩雖然好惡但灰熊始終係肉食性
個差距就好似一個玩men's physical嘅bodybuilder同重量級拳王咁

我覺得會係灰熊或者大猩猩贏，除非唔係

灰熊重咁多 噸位>一切

btw垃圾post唔係樓主本人開

所以呢

所以我屌你老母
比乜撚野膠呀你
戇撚鳩
我而家比一打膠你

on9仔 自己柒完又要衝返出嚟 個post係唔係你開係重點咩

總之我屌你老母
bookmark左你你一開post就狙撚住你

慢慢追囉弱智仔

大猩猩同老虎獅子呢d有冇得打
可唔可以一拳打斷大貓條pan骨

我屌你老母臭化閪
屌穿你個閪
屌你老母食屎狗含家產
含撚狗柒撚檬檬返屋企訓啦廢鳩

諗返起以前明珠台嗰套animal face off

慢慢吠啦弱智狗

咬我呀屌你老母

好撚嬲啊屌你老母?

邊個嬲啲

我屌你老母 嘻嘻

叫你咬我呀

跟尾狗我屌你老母屌埋你屎眼

大猩猩靈長類有手指公已經差好遠

五猩猩

喂，屌你，大佬，緊係灰熊啦